21歲a0係咪玩完？

叫雞破柱好唔好

叫

25歲deadline

破處都要叫雞 好可悲下

不過都係叫啦

依家

天生超級樣衰

樣衰到平時 OK 7仔啲收銀會屌鳩我

屌返佢

25先係玩完

唔識點做愛

叫雞會被笑

唔敢

拎d錢掉佢

我part time一個月搵得$1500

29歲 a0都未出聲

叫左雞未？

係

我唔明點解會有負皮

身邊啲人都話我好難會溝到女

對唔住正話我想衝出黎柒話26a0叫樓主收皮, 請問收唔收徒弟?

上得連登都A0

叫囉 唔係你想點？

16a0已經玩完

等真愛

除左樣衰

我覺得其他方面都有中下level

今年就grad

之後返工 應該更加少機會

好驚70歲一個人坐係屋企個種感覺

但諗得多 已經開始習慣

試過樣衰到買野食

嚇親個收銀

已完

咁撚搞笑？

真

係外國

咪撚叫啦 叫雞破處真係好節墮

相見是意外 見不到才是應該

有無more

咁仲可以點

今年已經year4

就算a1/o1都唔代表有得屌啦

努力打扮下自己 肥嘅去減 瘦嘅增肌
搵多d興趣唔好一味淨係打機上lihkg

咪係

點解要咁對我

係多哈

佢問我食乜
我轉身答佢

之後佢嚇左一下，個身向後

口音好似係新加坡女仔

你係幾高同幾重先？

我興趣平時係trade外匯

運動鐘意足球

會睇書

屌你老母我22都未出聲

173 58kg

報左master未？

諗住讀data science master

a0唔係問題嘅

唔算太矮，仲有得救，食多啲野變大隻啲，操多啲肌，增強自己自信心先

唔洗驚 一定會

樣衰先係？

我平時多數食三明治就當一餐

快+平

唔報啦，做野先

加油巴打

大家同department

幫手諗諗計

身和心之間永遠剛剛 眉眼剛剛

可否跟我沿著甚麼邊走邊看藏著甚麼

方知一切故事在遊蕩

很想到無邊搜索 然後與歲月摔角

入big4囉，acct個個都一車車入big4架啦，我都就開工

男仔三文治邊夠呀，食多啲野先啦，58kg 算幾輕架啦，你睇下出面啲人，就算樣唔太好，有肌肉，再加少少打扮，咪又係可以識到女仔，同埋最重要都係你要有足夠自信心，總有女仔係會岩你既(不過可能比較平凡)

通常午餐食三明治 再補個下午茶

真係冇咁多時間食lunch

我黎緊星期六就24歲a0, 都係set左25歲deadline

一個人老去

之後病

之後死

人生人乜都冇得到過 冇失去過

happy birthday

可破樓主處

deal?

how

我跌舊番梘 你執就ok

50歲A0點睇？

又一個愛情大過天既弱智港豬

多元發展有問題？

你有咩高見？

30前破到叫好彩
我話我
但希望係真愛

其實有時會好想有個人保護我
支持我
有人話過夢境係潛意式的對話
夢過唔同的 她她她 她她她
現實中俾一個hurt完
都唔敢再放手去追
有時見到有Feel ge
都係返屋企 洗塊面
清醒返做自己野
再努力 一日未有能力 養好自己
一日都唔敢再將時間放落去
但其實我都好想有一個人抱著我
俾我支持 和動力

但我話俾自己聽 一定要好努力
做最好的自己
我要為高質女進發

唔洗擔心喎，緣份既野話黎就黎，
做左22年A0，無啦啦就出左pool，話咁快就一齊左3年

我樣衰、160cm 49kg、好易面紅、把聲似小朋友
我唔信你條件會差過我喎，比d信心自己

仲要住公屋窮撚

21 a0

me 超級樣衰